［Ghost Buster]捉鬼方法集思廣益

農曆7月周街遊魂野鬼
點先分到佢係人係鬼

1. 望聞問切
係d鬼未張牙舞爪前
就要留意下佢地有無咩特別之處
相傳有d鬼好中意戴住耳機聽跑馬仔
就咁睇分唔清?
搵人周圍行 逐個問 一對一：你係咪人呀？你係咪鬼呀？ 又或者俾個對聯佢對一對 “香港驚賊“
如果佢支吾以對 或者唔識駁
大家要即刻大叫有鬼呀
如果佢神色慌張或者有咩特別行為 就係捉鬼好時機

2.一人一道符
鬼好驚符 如果道符寫住d野關佢地事就仲驚
道符既內容可以同第一點個對聯相近
而且要放係當眼地方
大家見到其他「人」未有符
不防可以送一道俾佢提佢放係身防鬼
如果佢唔肯放 佢係鬼既可能性就高好多
不過符製作需時
後勤道士要幫幫手

仲有無其他捉鬼大法？

屌開錯台

香港已經唔容許普通市民存在